{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 웨스트블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがあります。 客室内では、魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 最大人数の追加とペット同伴の入室はできません。 予約した客室の特典やバーベキュー場の利用時間、料金に関する情報も提供されています。 バーベキュー場所は炭とグリルをご用意しており、利便性は17:00から22:00までです。 母港干潟体験場では貝焼きも一緒に楽しめます。 駐車できる空間に近い海水浴場のモハン干潟海水浴場も案内されていますし、ペンション周辺には美しい風景を鑑賞できる観光地も紹介されています。 様々な地域内の観光地も案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数の追加やペット同伴の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数の追加とペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "特典やバーベキュー場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "予約した客室の特典やバーベキュー場の利用時間、料金に関する情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場所は炭とグリルをご用意しており、利便性は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "母港干潟体験場では何を楽しめますか？",
            "answer": "母港干潟体験場では貝焼きも一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車できる空間に近い海水浴場のモハン干潟海水浴場も案内されていますし、ペンション周辺には美しい風景を鑑賞できる観光地も紹介されています。"
        },
        {
            "question": "他の地域の観光地も案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、様々な地域内の観光地も案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 801
    }
}